（圍爐）以前先達信和黃金真係百花齊放

而家行入去都無興趣